電動車個泡沫好似唔識爆咁

一路望佢會回調，點知一直扯爆旗

點解會爆
有實力
都唔係泡
加上有老散一路望佢會回調

電動車係大趨勢 今日高位 明日低位

唔覺會爆 但唔會買 唔識呢啲嘢
淨係知啲跑車大廠 都轉玩電動跑車

大把人入場 唔收住

tesla有乜可能值咁貴

尋晚契媽出貨喎

連登一致睇好先係真泡沫

講緊嗰3隻大劣嘢

但左含馳 其實都叫正常嘅

日日幾%十幾%咁爆
忍咗手好耐

波子都電動車你話呢

你知唔知支國一年賣幾多架車

但電動車仲係賣好少咋喎

美股嗰3間垃圾仲巨虧緊

Tesla咁撚耐都係虧

N字頭一年蝕多過TSLA幾年加埋

繼續發新股抽投資者水

真心唔明點值

真係有錢賺就唔係呢個價 到時你一樣覺得佢貴

盤前跌啦
終於回歸理性

共產黨無限補貼 驚閪